叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（64）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮，花絮比正片好看，好似係

Inside Joke，人物關係圖解釋：

師父零九救我
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 | 2020.03.19
##lm
私心置頂

果然無令我失望
都估到私心置頂會有更新

個置頂
岩岩先係yt loop左十萬九千次

個置頂甜度滿瀉

九澤糖呢d粗重野就交比side大
晉澤呢d弱不禁風嘅CP要推多d
在高大堅硬的牆和雞蛋之間，我永遠站在雞蛋那方。
唔係小賴

nplm
睇完預告
五堅情玩遊戲好似仲好笑啲

話說記者會鐸表示會揀九做妹夫:
鐸:想跟09更加close
晉賴:亂倫
本人:兄妹丼

其實咁樣只係外遇唔係亂倫

我負責卡~在中間睇佢哋喇舌

偉晉好似都揀09做妹夫
然後自己享用鋒澤

晉澤黨滿血復活

nplm
尋晚見到ching g squad 婁張相笑死

偉晉徐謀俊李懿兩局都早死

痴線甜到入心 真係戀愛中既表情 救命

想睇九哥同澤仔有呢個戀愛中既表情咬唇

跟茶茶咁大格局嘅故事,最後可能會虐晒偉晉同佢個妹

再次睇到YT 同連登分別

YT 09是直接爆料只有鋒澤單身嗎

LIHKG 只有鋒澤

笑死 係你地咁痴線 突破盲點

憑小賴爆晒狼就知啦
聽到偉晉挽回個驚嚇樣就知偉晉依刻單身
我亦都相信小賴係單身但係好忙
咁yt邏輯當然說服唔到我

All Day MV只係拍左4個鐘
速食8個鐘
(雖然前置好耐但都唔使佢地搞)
老世忙左之後終於知咩叫 "可以交比人做就要交比人做"

d野好趕咁
估計d詞都係勁趕咁亂作

Lm

睇咁多次李懿未見過佢生存到最後

冇計 因為佢太易抽狼 太易俾人驗

難得平民到最後一晚 都係比個獵帶左

狼人殺嘅悲劇

雖然小巨蛋真係無可能
但就算要搞合體 都起碼要等開關先
分分鐘肯課金睇live嘅觀眾香港台灣五五開
直接給他double

係台灣爆紅真係好難

其實台灣得小巨蛋一個大場咩
有冇啲5000人嘅場 可以試下先

點解龍叔成日唱live唱到龍叔咁 但音源版變返龍仔

以為會冇人理 一起身發現有人覆 多謝大家鼓勵
但po story就算啦 一來冇public ig
二來都係自娛自樂下 應該寫唔出全首心血來潮個陣完全忘記左rap個段

個意境好過原詞無數倍

無呀
晉澤先係真愛

爭咩呀
溝埋嚟做九澤晉呀笨

btw我覺得應該早d比婁婁做正式主持 九哥人氣高但真係唔岩做主持
小賴就唔好了 佢出面都好多發揮, 無謂比娛百框死佢

Agger婁婁做主持都唔錯啊

不過算好快啦, 果時速食愛情係咪9日100萬?

話說呢首歌台灣人係咪麻麻
嗰時速食愛情成個星期KKBOX日冠
今次2X

係咪d fans掛住用yt刷
感覺兩首歌都唔會有好多街客聽

唔似呀 兵變連續三周TOP3 速食愛情直頭成個月
同埋依家MV刷得越嚟越慢 我覺得有機要5日以上破百萬

nplm

我代茶茶向各位道歉
(講到唔關自己事)

好似我入左黎之後帶風向越帶越衰
講帶壞 side大要負最大責任

真，原詞小奇怪
一束花 一枝酒 兩夥心好正

茶茶格局很大
但龍叔如果有妹 一定會係妹控

呢個post痴左線

茶茶叫我寫的

唔好咁啦

Omg 你地好痴線

後續就係妹妹聽到客廳不斷響起熱烈既掌聲
出去一睇：

唔太中意「絕對是因為你不在」同「真心盼望彼此開心」呢啲咁口語嘅詞

都幾好，但咁就變左個里字唔啱音
一開始諗幾千天係想貼近返all day原意

支持偉晉上位！

加甜plz

純粹9up下 會唔會用口語試下

班痴線佬再咁搞落去真係要轉講故台先得
實在對唔住係依度嘅各位直男巴同非腐絲

笑到我仆街
支持茶扣side聯手寫甜故

想睇龍叔喝九

小7大波到

一睇就知我行開寫實風
茶個D格局咁大就等side同佢聯手好喇

棍絲mode on

早排佢上節目比人話衣著太保守

日本妹波型特別靚

唔係好識，等你地出手
或者冇人care嘅就由得佢沉啦，又唔係真係寫黎俾人唱，我都係唔獻醜了

又靚女又大波

好正
紹安咁都唔食 cls

佢想都未必食到

點會獻醜呀 好有心呀絲打
利申：無文化搭唔到嗲

小7唔係比晒signal佢咩

都似有 但佢行動力太差.
有香港FANS DONATE 舊幾水比佢
佢請人飲咖啡.. 係佢面前直播揀女...真唔識DO

話佢件泳衣太冇誠意

唔緊要,獻晒醜個個係度

實力單身
或者紹安真係想要心靈交流到個d

佢一定想出pool 但真係好實力單身

色慾安點會心靈交流呀
佢chrome最常瀏覽既page係thisav喎

笑死Side大大連紹安上咩網都知

side大成日記住d人d黑材料

你咁講世上應該無男人想要可以心靈交流嘅女人

Side大真係fbi嚟

黑茶你都不是一個東西

上次咁啱見到

睇av就係人都會
但唔會睇到變最常瀏覽囉

佢有次開live話妮妮好似佐倉絆

岩岩Google咗佐倉絆 真係有啲似

覆盤果時有人叫佢覆呢個

問米出事明日花綺羅都好似有出聲話唔關佢事

如果我話我先入左五堅坑兩個幾月
就無大無細係度帶黑粉風向帶到咁
會收到幾多負皮

但我負皮下你先

梗係睇得多,佢直情做埋女優大比拼

佢真係識玩
我都唔識邊個佐倉絆

呢幾日係咁聽ALL DAY
第一次聽果陣覺得麻麻
但聽多幾次又覺得OK
順手幫下刷VIEWS

都啱既
不過睇佢個勢7成精蟲上腦
3成先心靈交流啦

キララ好似話個微博唔係佢的
講真我覺得キララ呢d地位要同小豬個班低級網紅share同一條撚
侮辱左キララ

茶茶真係always語出驚人
唔知真係以為你係麻甩

番號pls

一拍,邊個敢出聲

奇怪嘅走向

台灣堅果去哂邊

喺依度晉澤始終係大黨,不過大家終於肯嗒下九澤糖

三天破百萬 齊去香港玩
（台灣前面比瘦子霸左十幾個位）

台灣係咪去晒刷yt

林鄭話6點後病毒會出黎呀
點玩

你已經踩場踩得好成功
上次個投票見到你挽回九澤嘅頹勢
令投九澤同晉澤嘅人各佔一半

係我我要2邊糖都食唒

其實咩cp都冇所謂啦
親戚不計較 豆腐一家人姐
可惜唔熟晉仔果邊
如果唔係都可以爆下八卦比大家

想講下09
尋日睇all day mv花絮
五堅情有d一早睇左劇本
有d到場先睇....都叫做睇左啦...
得09........完全冇睇過仲開拍前同大家一齊打機
近排佢d工作態度想點

唔緊 睇怕熟都唔會有咩料爆

【娛樂百分百】2020.07.16《娛民遊戲》EQ低底迪(黃偉晉)、豆腐(邱鋒澤)│永和劉德華(陳零九)、AKA皮蛋(婁峻碩)、嚐嚐我的娘娘槍(賴晏駒)

EQ低底迪

我地食花生啫 睇得開心就夠

咁講真 九澤效果又真係冇晉澤正
只係佢地私底下真係好神奇

你提起two two大又會嬲鳩
就嚟變09黑粉

經過完呢幾日2邊嘅糖
你哋會點揀
1年零1個月

挽回中

做得好,跟我一樣咩糖都擺落口就會贏

想呃我負皮？
手動負你10個皮

尋日睇已經感覺呢句特別難聽

無意黑09
不過尋日睇花絮聽到佢咁講話完全冇睇過, 都有d呆一呆
結合其他如記者會又一路開一路打機
0995開機前幾秒都仲打緊機

佢啲工作態度真係唔太ok
再係咁落去真係唔得

你咁睇唔起wayne

重點係依句係真話,所以特別難聽

之前兵變mv都話都話自己冇背歌詞
講真如果我係導演都會覺得佢幾唔尊重人

私心站九澤 企係music production角度
但效果真係晉澤好太多

要釣twotwo出黎
用09就得

仲有狼殺錄影途中手機響

咁難得先搵到個機會紅到
突然多左咁多fans
真係希望佢有所警醒
保持番個認真工作態度

因為澤仔個嬌羞樣
唯有送個負皮俾挽回中

其實我覺得九哥都唔係好care呢d野
掉粉就掉粉 是撚旦個種
你真係吹佢唔帳

你講現實 九澤無得輸
你講節目 當然晉澤贏

扮咩呀委屈送負皮呀晉澤大隊長

近排路人都對佢越積越多不滿啦
佢真係完全唔care亦未必會YT 留言反駁

我都好想站九澤邊架 但係冇辦法
偉晉喺邊我就企邊邊

到時又會出嚟屌"導演都唔介意我私下工作態度關你撚事,我最後做到導演要求咪得囉之類"

呃負皮

其實佢對工作係認真既
但係五堅情都係度
佢就會hea左 等佢地決定
類似太放心交比呢班人搞咁
但都係要改下啦

anyways 我覺得澤仔有責任
因為某程度上我覺得佢都太縱09
明知09淨係聽佢話

鐵站挽回中邊

冇錯
佢態度就係 當事人都唔嘈 你邊位可以嘈?
而嘈出嚟隻秋

然後Fans又會護航...

佢反駁觀眾嘅方法係: 出黎隻揪呀
我真係唔知好嬲定好笑

真心接受唔到.唔只我一個講

可以封佢做EQ低葛葛

其實睇叮咚花絮同all day花絮
晉仔都係最乖最認真個個
正式男團教育出黎就是不一樣

明
懶得幫佢洗
九叔真係應該過數比我

票就投左挽回中
糖就2邊就食九澤晉大三角好耶

睇完查個毛ig篇文真係特別感觸
大家都在演藝圈載浮載沉咁多年
之前真係可能無論幾落力都冇乜水花
真係好幸運地因為一個狼殺節目令到佢地本業都重新獲得好多關注

晉仔細膩低調啲
唔似隔離班痴線佬（除左小賴）

九叔 真係提起精神啦
我都未用最mean 嘅說話鬧佢

佢對工作態度嘅認真都幾明顯

我唔係幾明點解身邊冇人提過佢
呢度責任最大應該係公司 真係要鬧下先得

我又接受到喎我覺得只要最後佢做到 唔累大家ng咪得就好似細個有啲同學完全唔使溫書都可以拎高分咁

柏良哥應該第一 公司第二啦

我諗導演如果見佢地全部睇過唔洗重新講一次啦呢啲真係態度問題

嗰次季冠軍花絮錄到佢喺大家睇緊有咩獎品嗰陣
佢好努力喺度背台詞

唔清楚啦呢個就 但既然越嚟越多人發現有問題就要改下啦

唔好提777 唔想係5姦情po見到佢

無咗尋日婁婁做代班嗰個live嘅
未睇晒

重新upload左 無左後面all day live

佢同賴都好襯…成日抽晉仔水

佢公司放養佢啦
柏良哥都唔理
係澤仔會管下佢
所以佢係澤仔隔離會好少少
因為佢知太過火澤仔會嬲

佢勁在9成時間都無乜甩漏
所以大家先容許佢咁
但觀眾立場 真係有礙觀瞻

我未睇呀！！！

其實佢係咪有手機依賴症?

唔會啦 拍mv一定會現場講多次
佢就係知所以先敢唔睇姐

呢兩個先真係心靈伴侶

你認真要我講？
我唔想打長文

其實係我當初第一個講
作為鐵粉我都忍唔住要用溫和語氣講出嚟,
所以係第二個我可能變咗追擊手
特別係無偉晉做對比就無傷害

佢兩個真係八掛之首嚟

講完two two會嬲到拍檯走人無人寫潮文

我覺得最差印象真係直播時玩手機

觀眾花時間睇你 你花時間打機
完全唔尊重觀眾表現

晉賴邪教黎架

挽回中for sure

晉賴不了仲衰過九晉

講開又講，鐸好似真係搭邊個都ok

晉賴真心零cp感

唔會啦 我都唔鐘意佢禁手機
純粹係太熟佢咩料
所以大概知佢個journey

但咩原因都好
呢件事真係要改

明明就係2個八婆好frd嘅feel

我之前都話過佢0995 冇做功課就上陣

0995係頭幾集有囉仲徵集粉絲小本本,之後hea

特別係嘉賓自己做好多功課想問
佢對果局冇印象時太明顯

0995佢真係要做吓功課
佢唔做功課真係有礙觀瞻
成日講啲錯嘅資訊好un耳

情況就好似一個freerider 擺明居馬freeride 你睇
佢仲要有錢收 觀眾又花時間睇你
但你自己都唔知自己講緊咩

係就係可以交到功課 節目會照播到
但質素同態度就不敢恭唯

我就嚟要寫明 九黑

0995其實我覺得兩個都冇點做功課

by the way其實近十集八集佢d答案都類似星座專家
金牛座嘅朋友今年如果唔注意飲食就會體重增加
唔做功課當然係最大主因
另一點係狼殺太多可能性唔想講太多之後又搞到人玩錯

鳩玩澤仔無expect過佢做咩野功課

鐸初頭感覺似會翻睇一次先，唔知而家點啦

笑死又真係似
其實娛百啲局真係悶 已經盤無可盤
之後0995會轉型態咖啦

星期日8點播加長版嘅叮咚啦
09又嚟竉妻狂魔
幫鋒澤整炸醬麵

好似之前誰是貪吃鬼幾好睇

個個都好錫龍叔

佢個問題應該係有時唔係聽緊09講野或者太掛住做效果

小黑姐對佢expectation已經低到：你沒吃過泡面？

佢而家玩狼殺都有呢個問題

真係小少爺嚟

佢開頭嗰陣真係明顯睇得出係有心做

諗起一日飯局片尾既小劇場

佢做狼嘅時候嚴重啲 不斷改人發言

重點應該係九叔終於放低左部手機

招牌模糊自拍照

龍叔幾時放棄著花花衫

「09說鋒澤不能沒吃過維力炸醬麵」
咁就大條借口收割左龍叔既第一次食拌面

講開又講 有冇人食過維力
台灣人真係好熱愛維力
但我覺得麻麻

寵妻狂魔為咗幫澤仔做樣簡單到喊正常人會俾佢鬧應該自己做嘅嘢而放低手機

講真件衫都幾醜
花絮個件屎綠色都好過花花

各位谷友晚安，
見到感恩又想同大家介紹下行走的長輩圖龍伯
愛－茶茶

黑茶又考古,句句仲要寸到

龍仔中邪式食後感搞到我好想試下

愛-肯尼中文差到...

點解佢部機影相真係可以咁濛

某人：自己能做到的事為什麼要別人幫

btw
其實大家係咪接受到食口水
就算係唐僧澤
但見佢食到雪雪聲咬斷啲麵09都照食
真係接受唔到

利申：無潔癖

屌茶茶你真係我笑點

呢個接受到
係接受唔到雪糕你Lam一啖我Lam一啖

我覺得飲野ok
但見到咬口然後接住個咬口食真的有點不行
男友另計

我睇人同睇食乜

另一半嘅話ok

以前我啱啱係台灣住 朋友整過比我食
話一定要配舊蛋+飲味精湯
然後我背住佢成碗dum左

雪糕真係唔得 情侶都接受唔到

成日同男朋友share雪糕
有時有啲嘢食一啖覺得唔好食我都會比佢食
不過如果係朋友/屋企人我依家都係用公筷

見到咬口真係唔掂
不過乾身既好似就ok
咩蛋餅 葱油餅果啲

我覺得維力幾好食
我係咪好奇怪

好掛住台灣

多謝大家正皮收工得閒再po兩段仔
之後真係冇貨啦，多謝收睇

佢上年生日會嗰件最醜

竟然大家接受唔到雪糕我反而鍾意咩都食啲 所以我嘅朋友一定要肯同我share嘢食/食大家口水

大大好勁
我諗去到佢哋進攻小巨蛋我都寫唔出

點解叮噹唔播埋出嚟cls
叮噹啲剪輯搞到我變09黑

雪糕咬ok嘅
但Lam完要我再食就不了
其他大部分野食都得

真，啲剪輯搞到我由九澤變晉澤
好彩比返啲糖出嚟
而家食2家茶飯

佢地開會傾好左嘅agenda就只會播個個agenda
其他時間就算九澤晉喇舌都唔會剪唔會理

嘩咩事

太中point

其實一人用一枝羹刮同一杯雪糕食最好

我好鍾意食台灣D早餐店
蛋餅
台南D夜市好高質D鹵味好食到痴線
仲有台南牛肉湯

蛋餅粢飯豆漿
呀好想去台灣睇佢地演唱會呀

我覺得可以搵識彈結他嘅朋友唱跟住story tag佢地呀
白羊座雙人組應該會repost

好掛住台灣啊
之前年年都最少去一次 今年一次都未去
想追星想去夜市

應該係英文照譯 又bin龍叔

來 快表水

真呀
之前成日去
而家明明追緊D台灣明星反而去唔到
灰到
仲要係佢人生第一場演唱會

身邊冇一齊追娛百嘅朋友 都話毒撚一條
所以我一開始先問有冇人有興趣cover（上個post）

我都係明明去2個星期已經可以睇唒咁濟

如果唱歌好聽啲都想cover下

又可以玩又可以追星
真係大大聲喊出嚟

呢個時候又要大大聲屌支那

屌～～～

我前兩日見九晉已經開始擔心龍叔會點樣專訪
佢已經好比心機講真心話

講真個人演唱會我都仲可以夾硬忍
如果佢地真係合體演唱會而仲未開關

連篇報導都話佢係最強遺言家

點解唔比佢哋清唱
播個音樂又唔同步

前面見到茶茶考古澤仔以往d YT 留言真係笑左出黎
之前我搵佢d舊歌都有睇到

最頂唔順係佢個名肯尼

點解我覺得似劉在石

草蜢澤

啱啱聽到好亂嚟
但睇返天黑請閉眼mv
嗰陣嘅澤仔真係好靚仔

日本妹tg subscribers少到
sub咗兩個月好似先多幾十個

有無入婁個tg group

channel subscribe 好冇癮
又冇得互動 睇佢ig 咪算

有
一空降啲人發曬癲

邊度有得入

之前婁po ig叫人入

入咗但發現太多中學生就冇再追過po

點解采子每次跳預都咁淡定真係好欣賞佢呢點

round up 左佢地四個character
係咪即係小賴無份

都叫有直播提醒投票其他嘢嘅
雖然真係冇咩用

我mute左

好希望佢係做效果，但好似唔係

筆記都出埋

尷尬啦 我聽唔明

小郎君
廣東話幾好笑
但完全聽唔明

我都聽唔明

采子唔拍身份？

好似有少少明點解以前d香港觀眾唔鐘意小狼君講廣東國語
可能覺得「香港人國語那有這麼爛？」咁樣？
但依家我地唔會咁惗 我就爛 小狼君扮得好似

佢係咪識廣東話架

3發言唔錯,應該係識玩

我反而係諗台灣人廣東話好爛

唔係好正常架咩

係呀 所以冇諗香港人國語爛呢樣野

斯亞永遠k型票

鋒澤都講埋師傅

龍叔又癲咗

斯亞係咪出賣咗佢自己

大飛玩咗咁耐都咁廢

但佢狀態同琴日好唔同

好人投錯同衝鋒好唔同

真幾年嚟都係咁

偉晉真係好捧斯亞場 斯亞講咩佢都笑得好開心咁

以前睇棒棒堂會覺得個口音好奇怪
但又未至於憎嘅 但想佢講返正統國語多啲

講嘢真心廢
就算佢唔係狼都可以似狼
仲成日話自己做乜都俾人話
唔諗吓自己講乜

偉晉都知要拍, 斯亞仲唔拍

偉晉好可愛
浮誇人嘅互相欣賞

冇邏輯嘅人唔會意識到自己發言有咩問題

斯亞比偉晉低配啦

佢發言仲話開槍帶預

很久沒有人自刀？

2有視角走一民

采子狼吓嘛 被發查殺都唔拍身份

開視角

偉晉真係好好笑

偉晉做乜鳩叫

對佢要求係咪太高
連風田、日本Youtuber都好過佢喎
真係邏輯問題或者佢仲未明狼人殺玩緊咩

仲以為龍叔可以拎個MVP

後面越講越亂
變埋最後一民添

偉晉獵人扮民?? 都唔使拍民

笑死我 係到鳩叫

偉晉跳平民算唔算叻左

偉晉身份咁高拍民都聽唔到？

算

自刀真係唔流行

以為9係獵人唔識跳原來係偉晉

淨1狼拍身份
好多人仲未識 又加咗新人好似采子咁
又要等佢哋成長吓

采子低配但又成日剩返最後自己一隻狼
跟住次次無同伴就會肴到亂up

點會推99爆晒水
係推都推7
仲要又話刀自己都多民就完
最尾又話自己最後一民

采子被發查殺唔拍身份已經覺得狼味重

係咪驚自己係最後一神 所以着民件衫

改做未嫌棄好似好啲

係 怕零九女巫 出錯民就輸

我以為佢新手唔識拍
我仲係覺得佢好唔穩定

笑死 阿采連有邊個做隊友都未壞清

大飛卦象真係仲重過李2

小賴話發大飛查殺
大飛以為小賴要刀佢 話女巫可能唔救

其實話佢新都唔算新

低配

小賴一開始抿隊友已經抿到大飛出嚟

大富翁 精神病院重病區

同尋日講嘅一樣
基本觀念唔清晰 小賴最尾就拍導佢可以跳個獵
不過重點係去覺得狼表水好易聊爆同開視角

好似成班癲佬啊

采子好似最近第N次做狼死剩佢
今次都有盡力表水我覺得算係咁

大飛就繼續都係咁廢
基本上佢係邊面個面既贏面一定俾佢拉低

有無人同我一樣好想睇小狼君再悍跳女巫

真係好嘅實驗方法

都未有內容 只係online個度瞪瞪已經笑到痴線

偉晉係暈 斯亞真係低配

3個分貝

其實我覺得采子第一輪發言都有小小狼味
話覺得3係真預 但又話3號可能係嗰隻俾人教打操作嘅狼 有啲反覆

條條大路通羅馬
結果一樣

咁樣skip

我想問第16格即係點

On9

你電視播就話時間問題要cut啫
youtube播cut乜嘢...

太長
所以剪咗

佢近排幾局狼卦象又係好重, 今局被人查殺又唔交身份第一輪已經想出佢

狼人殺真係摺得
越嚟越悶

skip睇叮咚仲好啦

真係好虧

零九又會肯跳娘娘槍
采子好似做狼就唔會盲踩老闆

挖島

國標舞 笑到我

又cut

爆咩料呀 琴晚咪爆哂

音樂人同舞蹈老師嘅分別

又cut...

09 唔駛打

鬼故事chatroom話零九直播有
有無人知有冇得睇返

節目組可唔可以唔好再玩打面...

遊戲又剪鬼故又剪，搞到小賴被嚇都無哂氣氛

寧願cut走狼殺個夜晚片段都照播今日個大富翁啦屌

Youtube應該有人放上去
前日嘅直播

咁就冇左押韻

九澤今日be咗

我有下FF09最後個宣傳咁hea澤仔會一嘢打落去,佢個寸樣我真係好想去打佢

剪走哂啲人地想睇嘅做乜 明明節目時間長啲都冇乜問題

why say so

又證明娛百幕後嘅廢

剪接部真係要換人

mv鬼故事 4:30秒開始

要去youtube留言講
啲台灣人點都係讚
淨係識講 辛苦小編啦

其實剪咗一開始短開場廢話就得
玩game就玩game 洗乜一大段背景交代

鋒澤最唔想同09all day一日

因為鋒澤唔想同佢單獨all day

然後都未知道晒d原因就skip

錄得太長 而家咁剪法都有20分鐘

咁都腐皮

20分鐘但係想睇嘅都剪走咗
同叮咚一鳩樣
Youtube都冇時間限制 放個完整版唔難掛

呢度都有娛百死忠?

其實用文字交待下埋得

真 做得咁差都讚 唔怪之得娛百仲係咁嘅樣

娛百嘅on9 完全唔普通

整垃圾仲想人讚

斯亞真係低玩
采子真係又賣隊友
又係倒鉤 永遠凈係識倒鉤
狼槍都倒鉤賣隊友
最尾獵人都唔識拍

佢哋段動森好正喎
不過同意講點玩用文字交待咪算

采子根本就係低玩
仲俾佢上咁多場簡直係直線招黑

twotwo今日嬲嬲豬all day

又唔係真係咁低嘅 荳荳做狼都差唔多係咁

就咁睇差唔多可以cut一分半鐘遊戲規則

同埋叮咚個段重播播咁長做mug9

但佢唔係「只識打倒鉤」咁簡單
係基本概念唔好

雖然對采子成日上冇咩意見
但問題係佢完全搵唔到自己定位
玩唔係玩得好 效果得同偉晉有啲火花
反而私底下同老闆打打鬧鬧好好多

同老闆打打鬧鬧佢又係會比人鬧

唔關事嘅畫面有20秒

因為YouTube 絕大部份既觀眾都仲係停留起
“啊 我不到最後都發現不了他是狼”
所以他玩得很好
唔理輸贏係點
D低玩見做隱狼果時有人贊佢玩得好
就唔理37 21 隱到底

我而家驚佢太著重網民啲無聊意見 變咗唔敢同其他人有互動/做效果

補充：
惗返就算要skip一關 都應該係skip呢關啦
澤仔又秒答 都唔知做mug9 覺得純綷係娛百想重播

同埋睇返啲常駐女嘉賓 基本上都係高玩嚟
所以啲觀眾先收貨
其實應該放佢去二年八班玩

見到好想鬧

Youtube 大家帶下風向已經變屌娛百

雖然想睇澤仔好型咁估條問題
但比較起嚟想睇佢cut左個啲
娛百個剪輯師真係勁廢

加埋已經夠俾小賴講埋落去
利申 好鐘意聽小賴講鬼故

娛百唔肯成日拍呢

最好應該同小瓜差唔多頻率上
直到比較進步後先多上

睇黎你係開陰間嘅fans

希望綜口味會講

新人嚟講有得拍已經好好啦 最近應該會放返啲存貨出嚟

留邊段剪邊段唔會係剪接師決定吧

聽日有二年八班啦

好掛住凱希 好想聽佢盤邏輯

無錯
鬼后好正

講開二年八班 聽日就有

聽日有得睇走心走心

紀pupu

鬼故電視未必播得
因為娛百有個6pm重播時段 只可以普級

見到有個香港人上去鬧娛百 比娛百小編留言話佢態度差

屌你地講完之後我去睇
我又跟住頭痛

走心個妝好掂

佢地實以為有新單元啲人會好開心之類

八大電視娛樂百分百
7 分鐘前 (已編輯)
建議當然好 我們也接受
但是態度有需要差成這樣嗎? 😉
再說我不是已經講說我去反應了
是不能有點耐心等候嗎🥴?

唔敢開嚟睇

聽睇走心出絕技
賭兩百萬

其實我真係睇唔到邊度態度差
定係香港人習慣咗香港人語氣

「放小編出來嘴」呢句有少少串嘅 但好似未至於比人話態度差

「但這裡是youtube誒，任你放誒」
呢度你用國語講語氣係幾差
不過小編都抵屌

我都唔明點解娛百覺得反映就好似做左野咁
明明一開始剪得好啲Fans睇得開心
又吸到啲路人睇
咪唔洗搞到咁
次次都要比人屌下

香港人係串啲 但唔覺有咩問題
可能先入為主覺得佢地應該抵鬧

都話香港人勁 一野將留言區大量負皮娛百

呢個留言最正

spurs claw
2 分鐘前
小賴在別的節目大家都敲碗他講鬼故事，娛百居然把精彩的一part剪掉，服

搵唔到你地講個comment
淨係見到好多次呢個罐頭回覆

八大電視娛樂百分百
5 分鐘前
小編已經去反應部分被剪走的片段了
製作單位會再次檢查是否可以播出
若確認無誤會放上來喔😆

應該係呢句串到小編搞到佢嬲左

我自己覺得原文留言偏走心但係未去到要突登留言回應屌語氣

走心啦娛百

八大電視娛樂百分百
2 分鐘前
Cammie Kwok 原來講態度差可以用真性情帶過🤣好啦我都對「您」用敬語🙂

娛百日日都有野比人屌講極都唔聽

娛百覆『原來講態度差可以用真性情帶過🤣好啦我都對「您」用敬語🙂』
娛百究竟有冇公關

好心啦 風頭火勢比人屌緊就唔好咁串77啦 咁難得先由狼殺轉型做五堅情

小二來兩盤花生

小編唯一可以做既就係反映
咁佢代表娛百reply出尼自然令你有咁既感覺

痴線個小編係咪當左係個人acc咁用 罐頭式回覆咪算囉，同觀眾嘈做乜9

拉到最底先見到
以為delete左

EQ低小編

走心過斯亞

cls
今個星期五集狼殺都有采子
又要俾狂酸狂鬧
真係唔知要多謝娛百厚愛定怨佢

作為新人其實根本冇其他節目上
即使而家出專輯開演唱會都係冇其他途徑宣傳
有得上梗係lur飯應
但會唔會真係太密
d新學到既觀念、智識同技術都未有時間沉澱
狂錄之下只會俾所有人話你進步太少
玩唔好又狂上真係會反效果

真心on9,自己做錯嘢個個屌作為官方代表仲要去突登挑機

娛百原本係咪有覆「兇屁兇」，之前del咗？

娛百真係無公關

好似係chatroom

題外話 已經過左2日 all day MV依家先500K...聽晚就係限期.....

我覺得佢態度幾好啊
反而係娛百個小編勁大反應

見佢回應有edit過應該係係個個留言講過

一早叫你唔好咁高期望

應該係編輯過啦
可能因為我哋係香港人
我覺得兇屁兇態度更差

成編咁睇
其實係幾串咼
搞到娛百小編走心左

第一日係高峰..之後大回落正常

其實佢喺二年八班反應幾好 但呢啲環節搞太少喇日日正係播狼人殺 玩得唔夠好就無表現機會

係,睇完我都嬲,
我覺得個香港人回應得算好,
比著係我已經爆緊粗俾人del咗留言

好少睇佢地去小巨蛋（我都知冇可能）

其實公道D講
呢個cammie kwok都串到仆街咼
兩個留言都好撚串

想* 打錯

直播真係睇到燥

娛百小編係偉晉忠實fans
可能都係eq低底迪
罐頭回應咪算
做咩要衝出嚟

得最後一句串姐

雖然係老問題
但都想講’小編’係自稱 唔係拎嚟稱呼其他人

我唔係想幫娛百講野
但其實如果娛百係一個純電視節目，其實觀眾根本嘈都無得嘈
我覺得...以前電視業放左條片出街就ok，單向比你咩就要食
依家見到多人投訴仲會同你搵返堆footage出黎放返上網，工作量已經大左
個小編最多真係只能做到反映然後補飛
當然最核心個問題係佢地班編導口味同觀眾相差太遠 次次都要人屌一屌先郁一郁

我自己覺得佢俾嘅意見都有建設性加上節目組做錯嘢在先,就算小編嬲都唔應該去挑機,直接留回反映甚至無視咪算囉

娛百覆
「也不是沒有改變，近期小單元時長有慢慢增加了，但說實在的點閱率確實是狼人殺比較優異，而今天今集在未播出前小編就有反應被剪輯的部分，製作單位也回應說需要再次確認能不能播出，確認可以播出的話會再放上來的，謝謝」

一個月隨時最多得2集二年八班
之前同語噥上果個ETtoday星光雲 誰是派對王又係d Nobody fuckin cares節目
其實好鬼羨慕語噥之前做第一隻碟可以上咁多唔同節目宣傳.....
采子淨係得狼殺可以上真係只會幫倒忙

當邱老闆嘅宣傳空間唔再淨係得娛百嘅時候
先再講小巨蛋啦

啱阿采玩好似二年八班嗰啲錄得少又短跟住又放一排先播出嚟 宜家狼人殺狂叫佢上越招越多黑粉

最想聽個鬼故 竟然cut咗

重點應該係 「放小編出來嘴」吧

嘴砲， 是指發言者只為了滿足自己單方面的心理需求，而發表無意義言論，例如事情發生了卻只會馬後砲、常說一些無關緊要的話、毫無意義的回話、把話講得很好聽，而實際上只是「講得出，做不到」[1]。亦可指用嘴巴「砲擊」別人。[2]

個編輯真心勁撚串

個編輯on9姐 電視播完edit版youtube即刻播完整版搵鬼睇電視首播咩 佢同大家講到個理由再話爭取下遲啲播唔播到完整嘅話 觀眾都唔會點鬧

其實最好笑係本來小編無「嘴」人但佢講完之後即刻「嘴」

Youtube同ig唔同小編

其實留言重點又唔係鬧佢本人,佢走心d咩,識唔識閱讀理解搵中心思想??

其實佢負責YT應該好熟網民心態
我估佢有反映哂啲野
但真係果班幕後係垃圾..

真係恨鐵不成鋼
原本都知狼殺唔太o岩佢上
佢係有進步但條進步曲線真係非常緩慢
可惜原音真係對其他台完全零資源
近排仲要亂咁黎五堅情D 野都濫粗叫采子出黎當係曝光
近排完全係狂吸黑粉狀態

cls大對抗個view好過殺狼人多多聲
連個娛民遊戲而家都高view過殺狼人
唔好死雞撐飯蓋啦
播少一集殺狼人會死咩
睇都睇到啲artist根本一日錄唔到咁多集
quality下降睇嘅人又少左
娛百真係好on9

齋靠老細真係無乜資源比到 采子最好識多啲人睇下有無得合作出歌黐下上其他節目宣傳 唔係好難多啲路人識

唔知係咪錯覺
感覺台灣人好似成日都態度行先咁
成日見到哩種comment:
"佢係有錯 但態度好好 所以"
“佢係冇錯 但態度好差 所以”

我就係想講
個Cammie狂用呢啲emoji其實在我角度係仲撚串

唔係同一個咩
我見chatroom都係捧偉晉

其實好想幫手刷
但唔知點解睇到個鏡頭係咁郁我睇到頭暈

兩個都成日話自己偉晉fans

狼人殺可以每日播
大對抗只可以間中一集

娛百小編好鐘意同觀眾嗌交

但係娛百個編輯用先

你睇返係娛百個編狂用emoji先

好似del了

我指係其實可以做多啲唔同類型
對娛百對藝人對粉絲都係百利而無一害

兩條友都串啦
我真心唔覺得個Cammie係善類

係

采子淨係識埋d大波網紅
點合作

我都只係唔明點解娛百要衝出嚟柒啫

幾想睇采子上玩很大
痴埋啲大波網紅有無機一齊上

所以佢都開緊新單元
只不過佢唔敢一黎就放全集
想試水溫先

火遮眼

俾句" 放小編出來嘴" 辣著左啦
感覺好似話放隻狗出黎吠咁

其實連罐頭回應都唔洗逐個逐個覆
直接置頂咪得

佢自己都明知今集會俾人屌硬佢係咪玩得陰陽倒鈎撩交嗌幫件事加火

呢個比喻幾好

唔明點解明明娛百係一個娛樂新聞節目
但而家要變成一個殺狼人節目仲要播少一集都唔得

that's why佢id都要加eq低

真蠢

台灣人仲可能BUY態度好果套
香港人睬你都傻

因為娛百剪得差
我哋又推左半個po

起碼要識到d 小鬼Level先有用啦
不過采子在台灣仲係知名度咁低
會請佢上去機會接近零

好耐之前上采子痴住鋒澤上過一次綜藝大熱門 新年節目
之後一大班人咁上過一次 綜藝大熱門 猜歌王
不過被cut到自介都冇, 全個節目冇講過一句野

比喻得好到位

單單係睇留言鬧交都可以激烈討論到

收視率
Click Rate

咁簡單咋嘛

下次1001自己搵 #1個google doc ctrl+C +V開
你們也推得太快
好啦好似我都有份做煩膠

重點係觀眾已經好清楚講明想睇啲咩
娛百都係做唔到

所以佢回應成咁咪中到應一應更加似隻狗出嚟肺囉

呢兩個禮拜有三個新單元
我睇得出有想變嘅心
但個速度追唔上觀眾個期望值

如果佢真係有心轉型嘅話
可以再試吓一個禮拜減一集狼殺
淨低一日做其他單元試水溫

娛百真係剪接好差
今日個鬼故事一早cut黎預告 點知又cut哂
同叮咚一樣

正過狼殺

救命 好似

呢排都係預告好睇過正片

成日拎嚟做預告嘅
正片又係cut淨預告
咁我哋睇正片做咩
睇預告算啦

完全同意
之前講過
兩邊要同步進行
而家其他單元要就狼殺每集得十幾分鐘
唔碎都會被剪到勁碎, 點會好睇

試縮狼殺一日先囉
其實以前狼殺超好反應
佢都係慢慢加日數架啦.....
慢慢由不定期變到每個禮拜一兩集
再慢慢加到成個星期五集都唔係短期內做既事

佢地要狼殺view數低成點先考慮播少d狼殺？
20萬夠低未？到底狼殺會有幾肉酸？
收少少制都唔識真係zzzz

唔識見好就收

呢個係台灣電視節目嘅通病
一個題材收視好就做到爛為止
其他台又會抄襲

俾人寸兩句就衝出嚟
所以點解我從來唔係yt留言
我無嘢個時講嘢都好撚mean

之前狼殺又叫藝人一日預錄咁多集 出黎又低質又唔好睇 版子問題又唔改善 其實娛百減少狼殺集數 拍番12人局高質局仲好啦 講到口臭

調返轉諗
如果佢地識做呢啲野
當初娛百就唔會搞到就黎摺啦

如果佢肯集集12人局都話丫
又唔係咼
觀眾屌左咁耐, 求左咁耐
都可以2020年暫時得2集12人局咁大把
真係CLS架

如果無五堅情
都幾肯定個view跌到落十萬

又到屌娛百時間
有一手好牌都唔識打
又sense唔到自己狼殺嘅問題
點擊率冇錯仍然係狼殺高啲
但係最近都淨係維持30至40萬左右
根本個問題就係版子配置問題
呢度都講到口臭 但娛百死都唔肯改
而家又唔係叫你cut咗狼人殺呢個單元
叫你五日播一兩日其他單元姐
好似叫佢地去死咁
佢地究竟get到觀眾想要啲乜未
五堅情而家叫做幫娛百救緊火
點知娛百就好似Keep住火上加油咁
唔識進步 唔識改變
有五堅情都救唔到幾多啦咁

串下台仔台妹幾好玩..

如果呢個po啲人上去留言
小編應該想block哂我地

就係因為佢哋曾經就嚟摺過
而家都係唔識聽主流意見
有種恨鐵不成鋼嘅感覺

呢度唔少啦.

上次問米勒斯亞頸果集原本冇咩野Comment
之後我地帶風向插爆娛百 娛百唔夠贍覆 仲負皮多過正皮,

核心班人又係個班
狼殺只係誤打誤撞唔係因為高層方向正確
本來見叮咚以為八大終於有人才
結果都係over-expect

帝吧出征 大將軍

驟眼睇以為娛百去過咩叫米勒斯亞嘅地方拍野原來你問米勒斯亞頸

上面依d所有嘢同貳貳之前係度日日講到口都臭晒我已經懶得再重覆屌

好心你娛百仲想食狼殺條水嘅就搞多d 12人局啦
我寧願你電視分2集播 跟住Youtube變1集播

見回覆好多人想聽鬼故已經最好證明
小賴講鬼故本身係招牌

套用佢名句比娛百幕後 你爛那你就去死

上次卜心pk偉晉個集12人局已經上到80萬view
娛百肯醒未
觀眾其實唔介意等 最緊要有質素

個個都中意聽小賴講
娛百走去快轉

人稱Malaysia Incident

真
唔係想幫佢地洗
但係節目要改某啲野 流程係好複雜
唔係立竿見影既事
當初娛百R上面比佢地拍叮咚五堅情
都R左成兩個月先成功

當然娛百做野廢+慢係真
但有時又真係太腥風血雨

其實電視時長有限 要剪走係ok
電視版加句「更多精彩內容請到yt觀看」
然後yt播完整片段咪得
唔洗比人屌
仲可以吸埋睇電視班人既點擊

其實eq低唔係一樣值得proud of嘅野

笑死

佢應該怕唔同之後無人會睇電視
始終娛百係一個電視節目
以上言論不代表本人立場

屌我竟然覺得好笑

忍唔住笑左

但我成日懷疑娛百係咪已經放棄左電視觀眾
講真我唔覺得會有咩人8點鐘開屋企唯一一部電視, 日日全家一齊睇狼人殺
所謂合家歡電視同youtube嘅分別係呢度

其實等真係唔係問題
好過而家日日播 但播啲冇質素嘅出嚟

都唔係嘅
見佢哋repost story好多都會電視睇

好似琴日五堅情live同all day花絮都有人係YT 講
其實柏良哥/原音要諗下 藝人增加曝光率係岩 但唔係亂入 加上狼殺又唔係玩得好 只會增加路人反感 覺得係煩膠

只可以話娛百重量不重質
我哋重質不重量

因為就算唔係最高質
大家都係會睇

班高層嘅策劃真係好有問題
唔通諗住靠狼殺過一世
我俾盡你玩到出年架炸
定係想做到摺嗰日都要播狼殺

我知道佢地想做改變
但可唔可以俾D誠意觀眾
俾我地睇到佢地真係回應緊觀眾嘅期望

想睇一場高質勢均力敵既狼殺
而唔係幾十場低質殺狼人

代入阿采角度
本身惗住有老世簽自己做唱作歌手, 很好
點知個老世係職業狼人殺鳩玩 所以逼住要學識玩狼人殺
都係慘的
我惗老世幫唔到佢幾多 係睇下柏良哥幫唔幫到手

娛百狼殺肯定唔係一個任何人都合適既宣傳channel
之前幾多人發歌, 出劇上去宣傳都係只得個反效果
以采子狼殺程度, 一個月四集浦下頭都夠
再多都唔會幫到佢吸Fans, 只會吸黑
好似呢度咁, 都越黎越多人反感阿采
未有機會紅都就黎要收皮了

什麼得

係呀,特別是eq低藝人咪為自己演藝生涯負責
娛百個編個ac係掛咗娛百個名某程度就係代表咗成個節目組,佢一言一語係要為節目負責
不過大家好似為佢覺得慘慘豬咁我都無嘢好再講

其實有冇可能好似網殺咁
狼在夜裹討論時間有所規定 例如30秒
不論狼人討論完未
總之不會提前結束 亦不會延後
主持人才能繼續請神開眼
防止下下用場外踩死高玩

柏良哥都唔可以話佢對其他藝人如鋒澤同采子唔盡心盡力
專業智識都夠
不過無可否認佢1st priority永遠只得09
我聽到話采子人生第一場音樂會
柏良哥話只會初時到下
因為之後09有商演............
我心都涼左半截.............人生第一場音樂會啊......
都要輸俾一年幾十萬個的商演
所以相信旨意佢都係冇乜用架了

其實可以 通常出面節目都會SET好一定時間

其實一開頭老闆帶住佢 新人黎講都算吸得多粉
雖然大部分都係老闆粉
但既然依家有人提出呢件事 佢地應該要好好諗下將來要點做 唔係只會愈黎愈招黑

你睇澤仔就知
佢當初紅既原因之一就係因為態度好

我地之前講左要炒柏良哥
搵個新嘅

之前好似阿采想問演戲都係同偉晉經理人拎意見

佢擺明放09第一啦
佢舉九澤大旗個d強硬程度就知係綁死澤仔唔俾佢同偉晉呼哈

柏良哥都無戲劇個邊啲資源

仲記得之前晉澤出前任cover 勁多fans話呼哈呼哈出新歌
柏良哥仲留言話唔好太認真

其實我覺得幾好
諗起之前玩網殺試過唔夠時間殺人

佢覺得佢只會得罪cammie姐一個
無預過會比人係遠方的討論區講十版
我惗呢點係台灣d公關概念唔同
可能我地成日會覺得 "會比人cap圖binc, 一定要小心"
但佢地明顯無惗到咁遠想屌就屌
同埋好似甚少見台灣人會拎小編說話出黎死lur唔放(有跟台灣d trend但無咩印象見過呢d野)

唔係唔俾藝人機會成長
但問題係要考慮吓我哋觀眾嘅眼睛
一個月30場可能先得兩場好睇
人哋支那分開幾個季度做
高質量先keep熱度

見佢地對啲kol犯錯都係好寬容
好似愛莉莎莎 lofi house嗰啲咁
喺香港應該無可能唔收皮

係呀 所以更加要換

新人拍下劇 咩都試下

好似叫盈榆姐
阿采好似同佢都frd frd地 (成日問佢拎偉晉名牌)

以佢地圈內人脈應該最多都係識到其他堅情既經理人

只係喺呢個位feel到娛百「不專業」
而家睇其實唔算係咩大事
但如果之後真係出咗咩錯
呢啲舊賬全部都會被翻出嚟
到時候積少成多就GG

澤仔暐弘佢地唔識 柏良哥又1st priority 09
其實原音係咪要請一個有經驗經理人規劃下藝人
雖然唔覺澤仔要棄柏良哥

係,例如問米裸聊又會俾人攞出嚟binc一次過爆

其實九澤咁多工作機會的確可以用柏良哥
係方便啲

阿采正路唔可以一樣

做咩戴晒頭盔咁驚
其實你冇講錯
呢個真係佢地concern既點黎

不過我自己覺得電視點都開始被淘汰
總係要取捨
唔係話次次都叫人去yt睇
而係真係剪唔掂
1個禮拜1、2次應該都可以接受掛

仲話只係呼吸唔係呼哈
下下驚死有澤仔會食回頭草

又係咼
阿采其實關咩事
做乜要用同一個經理人
要走路線同上既節目都唔應該走呢條路

因為個時d校唱都綁埋一齊

係唔同 我初頭以為係唔同人.
點知聽到都係柏良哥成頭問號

純綷老世唔想比多第二筆錢

校唱綁九澤者
阿采係搭棵蔥咁去埋仲要俾人屌做乜有呢個不知名人果隻

佢哋眼中無剪唔掂
預告播左嘅正片就唔洗播

that's why個時用同一個經理人囉
反正都只係棵蔥使乜請多個人照顧

音樂上佢地兩個把聲咁夾 出新歌可以再紅d
同埋唔一定下下捆綁九澤

因為柏良哥係同滾石合作
所以佢一定主要跟09
佢當初會帶埋澤仔都係09介紹

而且好多次九澤要分開跑校唱佢都係跟09
唔關佢重唔重視采子事

下次預告最精彩個part唔洗再期待 因為預告已經播完

都係
你諗下一套韓劇本身要拍廿集
收視一差可以cut到16集就完

斯亞又出文
PS佢幾時del個素人po

之前有套韓劇
叫 [一半的一半]咁上下名
因為收視太差.....16集CUT到8集.然後再CUT到4集完.......
D人笑話佢個名根本一早改錯左
預告左個命運

我諗宜家睇得狼殺都係為左睇五堅情
拍一集新野又死都要cut到得20分鐘
又快轉又cut得多
幾時先肯唔好逼觀眾睇狼人殺呀
睇得多真係好q悶呀

又唔係咼
唔同柏良哥見你係棵蔥就唔收錢咩
咪一樣收多份錢
只係原音唔識人/懶得搵者

我知
唔理佢內心重唔重視鋒澤采子啦
事實就係最後有得跟佢都係跟09
作為同樣係原音兩位藝人既經理人
佢的確係有其他兼顧, 唔能夠做得足本份咼

你要知道請多個咁個個經理人所有開支就原音出錢,例如高鐵錢,飯店錢之類,所以真係會慳咗份

咁初時的確係慳得就慳合理D
不過而家都應該要獨立啦
冇可能永遠鋒澤采子同一個行程架嘛
如果兩邊唔同行程, 個經理人又只可以跟到一個
(而家係隨時兩個都跟唔到, 去左跟09)

依個我同意呀,依家愈嚟愈多工作原音真係要請人專照顧老闆澤同員工采

真係要變下啦 依家就話可以勉強拉埋一齊啫
咁采子冇可能呢世都跟住佢地去佢地啲行程㗎

大家既討論層面好廣

事實證明勉強拉埋一齊, 過度捆綁仲反效果添

依度係吹水台,音樂台,感情台,講故台,娛樂台,影視台,成人台集一身嘅post

其實已經預計到娛百之後既發展 根本好難離開五堅情

希望佢地有睇YT comment 之後睇下會唔會改變下

大家角度唔同
我其實根本唔Care柏良哥內心放邊個最重要
或者佢有冇失職
我淨係企在原音藝人角度諗
我想有一個係全心全意為原音藝人既經理人
至少可以佢地行程係必定跟到既
當然有其他資源更好
不過一個連個藝人人生第一場音樂會
個經理人都唔可以跟足, 有其他行程要跟, 我接受唔到

我好似搵唔返嗰個香港人留言

琴日記者會有comment問澤仔係咪同阿采一齊
完全想像唔到

太遲
其實呢排都浸住見到阿采有錄狼殺, 日日錄咁滯, 勁密
應該連登同台灣果邊既采黑會更進一步增加

似兩兄妹多d

娛百del咗

而家有一種老是常出現feel

應該係個香港人自己del掛

好奇佢講咗啲咩

我黑柏良哥因為佢情緒綁架澤仔搞到晉澤無得呼哈

(講下笑,其實睇得出媽媽良好錫佢哋)

其實有冇得跳出呢個圈圈 搵過第二個經理人 雖然我都知以原音呢d小公司 想識個勁既經理人叫做冇乜可能

(定其實你真係柏良哥?)

由頭到尾冇屌過柏良哥
講緊原音一年前同而家個考量
一年前覺得冇問題
唔代表而家冇問題
完全冇怪過柏良哥
講緊既係原音藝人而家真正需要既係專屬既經理人
僅此已矣

跟唔到生日音樂會亦都同采子有冇俾人黑係兩件事黎
完全唔明點解講咁耐你都唔明
可能真係大家既出發點太唔同

采子一定唔會甘心留係原音 依家仲細個唔識諗 覺得係呢班男人圈入面吵吵鬧鬧好開心 到之後2-3年後要續約個陣就會開始諗未來動向 到底仲留唔留

呢邊要擔心采子彈唔起 個邊又擔心鋒澤靠五堅情娛百可以紅幾耐 幾時先可以跳出呢個框框 有路人粉 出d真係「hit歌」

原音個feel就好像大學上莊咁
係好開心好熱血一齊追夢
但資源人脈就真係點都唔及大公司

有 只要佢地覺得目前情況有問題
但佢地無人覺得有問題
呢個就係問題

查個毛堆好朋友，高爾宣同j sheon都入哂台灣金曲獎爭大獎
睇新聞先知高爾宣仲爭緊新人獎

其實你地係咪對采子有D誤解
一黎其實佢並冇你地想像中咁有野心
佢想做好既野會幾勤力去試去學
但其實佢最初連藝人都冇諗過去做
係諗住做護理行業就算
唔係好似凡凡語噥咁, 狂試鏡狂搵機會入行做藝人果D

二黎又唔好諗住真係好多人爭阿采
除左原音得另外一間話就話大D的唱片公司
不過肯定都唔係咩勁野
原音當時有Heart到兩顧草廬落埋高雄阿采
最重要係tum掂左采子阿媽
媽寶采子自然聽阿媽話, 簽俾原音啦

高爾宣爭新人獎同歌曲獎 太強

其實真係好想五堅情其中一個d音樂得到主流認可
入圍到金曲獎
係咪太異想天開

鋒澤直播有講搵緊人，不過都好似只係想搵同宣傳有關
應該完全無考慮過會換經理人

其實好好奇采子同原音簽左幾耐約

好啦

"媽媽良照顧得我哋咁好又幫我哋接job邊有問題喎"

真係異想天開

平心而論 兩個老闆都對采子好好 又揼咁多錢出專輯開音樂會
可能真係粹純鍾意音樂 一班人一齊做音樂呢
呀采仲後生 同埋係佢自己揀簽原音 一早知有幾多資源
如果佢覺得係原音發展唔到 到時就會出去簽其他公司

覺得佢地某程度都幾安於現狀 完全唔諗下以後會點

想講想見你想見你想見你都入唔到
五堅嗰啲都應該未入流

覺得查個毛好似最有機會
加油繼續做好音樂啦

五堅情真係有排先入到金曲

其實金曲係咪要真係好大迴響先入到
我見佢入圍個d歌我都冇聽過

慘到爆....想見你想見你想見你連入圍都冇

我反而覺得偉晉啲文青風比較有可能入

maybe太商業?
我就喜歡商業

放佢出去自己一個上其他節目的話 我敢寫包單
一 定 唔 活 潑 冇 咩 效 果

偉晉d歌好斯文 曲風又冇驚喜 好難

其實采子比大家想像中更有義氣同看重情份

我會覺得有咁啱嘴型嘅老闆/同事好好打工開心都可以重要過搵幾多錢嘅 同埋入大公司好多掣肘

我自己比起希望佢大紅大紫,更加想佢個飯圈穩定可以無咩人離場

文青風真係幾爭獎歌曲

查個毛Rap 都係機會大 可能會CHING G SQUAD拎先

評審表示: 頂你大路情歌抒情曲無神神加D rap落去做乜春

佢地蚊型音樂公司
無諗過突然要斜杠
又要上綜藝又要學玩狼殺
而且又重感情>商業考量

其實佢地最大問題就係太隨意
覺得采子咁熟叫佢黎玩下冇所謂啦
但好多新粉唔知前唔知後
就會覺得佢好突兀 搏上位 憑咩呀咁

所以根本問題就係
佢地工作同私人分得唔夠清

或者講佢地冇換個角度去思考fans 點解睇呢件事

真 唔一定要傳遍全城 但圍爐個爐夠大已經fat fat
但我覺得佢飯圈係九澤晉三個入面最唔穩定

態度正確
我都唔求采子會紅
淨係想起碼搵到食, 出到碟, 開到演唱會, 唔會蝕到仆街
得閒有d節目仔露下臉俾我睇下
同埋希望唔好die hard Fans都未有幾多個前就咁多人黑佢

認同 佢哋自己都唔急 使乜為佢哋咁急見到自己偶像開開心心搵啖飯食 自己都會開心

因為今年大熱應該係gem
年度歌推薦兩首，without you聽完你會明白點解高爾宣咁紅
仲有雙城記，林夕填詞，直頭講緊香港呢一年既抗爭

Without you 岩岩聽完覺得冇咩特別

without you係我難得會聽嘅rap歌
其實連天黑都冇機會真係短期內唔洗諗
依家啲歌views唔過1000萬都證明唔多路人聽

其實鍾意一個小眾偶像都幾開心
至少大D機會搶到佢D演唱會飛
就算賣哂, 食炒價亦唔駛太天價
同埋感覺自己獨具慧眼咁

我鐘意old me, benz boody 仲有no name呢啲 without you算係佢比較普通嘅歌

係有時見到自己個偶像紅咗 反而會覺得成件事公廁咗/自己鍾意嘅無咁獨特 我以為得我會咁認

輕輕一提上回九澤晉澤打和
最新一輪投票晉澤已經29:11大比數超前九澤
我們晉澤黨都是很知足的 少少糖就夠了

今次我好滿意呢個晉澤糖 真係太甜

真 冇1000萬都唔叫做hit

以前鍾意一個韓國歌手,果時真係OK小眾,
音樂節目前10名都偷笑果隻
後尾一路見證住佢拎一次三甲, 第一次1位
果種"我一早知佢掂啦"既感覺係特別開心
不過後尾佢越黎越紅
反而覺得冇咁鍾意
可能又因為佢D歌開始越黎越商業化 + 成件事公廁咗

我都會
如果粒星紅咗我會覺得佢變咗質 之後我自己會脫粉/對佢再冇咁大熱情

邊個?

我以前都追韓團
個陣追佢地又係拎唔到一位 香港演唱會開半場咁
然後以家紅到痴左線
勁多妹妹仔追 之後我就開始冇追
(我覺得可能因為同佢地感覺太遙遠)

個人一開頭聽without you都冇乜feel
係聽耐左先覺得正

仲有why you gonna lie都好正

金曲獎好似一向唔多buy呢類偏k歌嘅歌

娛百綁住五堅情 但完全唔識marketing嘅感覺
感覺佢地比其他公司搞會好唔同
娛百本身咁霉

而家紅透半邊天果個

BTS?

抱歉又佔用一下版位
不過呢個留言唔錯

LING LI
3 小時前
私認為有好幾位專業采黑來自對岸的樣子？！聽說b站狂罵采子的人一堆，大概延燒爬牆來yt~~

但他們的視角也能理解，可能以為上娛百在台灣是多麼厲害光榮🤣😂不知道娛百可能是上百電視台節目中的其中1個小節目，甚至走出娛百，可能沒多少人或年齡層偏低才知道他們！這是很現實的問題。

如果要依照其他熱門節目發人的標準，多發露奶網紅參加來跟堅情系列玩，粉絲會比較願意？！

清新的藝人不容易，尤其現在靠直播就能賺錢發歌，采子有臉蛋有才華大可不必這麼辛苦……
個人覺得那些留言說走後門的想法很好笑，走成這樣還要練躲避球一小時或惡補狼殺的書，是多丟走後門的人的臉啊🤣🤣🤣

可能以為上娛百在台灣是多麼厲害光榮
真話唔好講啦

終於有人正視角

IU

我都係第一時間諗起知恩

咁早起身

我估係因為有d嘉賓要排隊上娛百所以佢哋覺得點解阿采唔使排隊有得成日上,同埋個節目都愈嚟愈多海外人睇,雖然喺台灣係後生先會睇但係對於藝人嚟講見班固定班底ig追蹤數三級跳,上娛百的確係其中一個上位機會嚟,業配都可以接到多d啦,望望業配女王阿采

你有冇訓教架

采虹大隊長你直情無訓

係啦你都係？

但我覺得佢d歌仲係好高汁可能我冇落力追

應該係我問題
由基本上超小眾時開始鍾意 VS 而家紅到發紫人人都識
個心態落差太大

今日要早起番工

咁又係我識佢個陣佢已經3段高音緊

佢初初唱D曲風係冇人識
後尾要唱可愛歌Boo先開始有少少起息
去到另一首可愛歌Marshmallow先多D人識
果時都仲係好小眾

BTS個落差可能仲誇張
而家全球人都鍾意咁滯
你應該明我個感覺

有冇old news到?
原來沁岳套劇係做渣男
同劇仲有陳敬宣, 徐謀俊

我就係麻薯米露個時識佢

隊長你老架喇,仲跟阿采咁睇晒d留言唔撚訓好易出事

明顯製作唱功都未夠班

我自己唔係好介意偶像係大眾嘅認受性
當然佢哋依D明顯想做音樂人多過偶像嘅應該會介意

介意都勉強不來 特別龍叔d風格都幾00年代 可能佢就係要呢d
(岩岩起身

係,例如菲力克斯
真係好似廿年前個D歌
MV都係
利申照係會大大聲跟住唱,當聽緊懷舊金曲

的而且確不過成班都義氣仔女飲水思源就算娛百唔綁佢哋都會直接綁住自己係娛百共存亡咁

晉澤挽回中果到 我睇左幾次都睇唔明小賴開頭get錯左啲咩點解開頭咁激動話佢地好real 後尾又話好假既

好似好耐無見你咁
佢應該個'們'字多咗啫,主要都係想講黃偉晉很屌

點解我覺得係晉仔真係有段岩岩分手嘅感情

你係咪囧米？好耐無見

之前冇追一排 呢幾日先一次過睇返哂d野
黃偉晉很屌欸

話說阿茶話自己係度9up咗2個月
我發現自己係個po仲係單位數個時已經係度9up緊,然而只係大半年前嘅事

我都諗緊 係咪佢真係想挽回佢個真實前任 小賴先咁激動

嘩屌你咁都查得返我p牌身世會唔會太屌

采子係好有觀眾緣果種人
有才華 有樣 又識賣可愛 講野又有條理
有空間比佢發揮真係會上位

利申: 佢首前任我日日係咁loop

j sheon係咪rap住咁裸點左3 6 9 三神果位人兄?

因為之前靜係同你J開澤仔 應該得你會記得我

唔係 嗰個叫echo

我都係諗起iu
想知咁嗰陣荳荳抄佢mv 你係咪好嬲

的確佢超級有親和力, 正常女仔一出道就痴五個男嘅團痴到咁, anti肯定多十幾廿倍
(唔識用痴以外嘅字, 唔好負皮我)
但有觀眾緣係台灣最多咪可以成日上電視, 人紅帶歌
才華都係睇你用咩標準理解, 我成日感覺真係似大學生業餘
真係要用音樂紅嘅話佢d才華同歌藝有排

hi檸檬前輩 我係茶茶
因為我一入黎就跌左舊檸檬變左Black Tea係龍黑擔當希望你唔好介意

我覺得只係小賴唔知佢有段挽回中先咁驚訝

證明我過咗咁耐d留言9成9係講澤仔

hello茶茶 久仰大名
我唔係前輩 我係晉澤花痴
聽講澤仔而家變左龍叔 係咪你地班龍黑搞事

我一路睇一路驚緊小賴會好似09咁唔小心爆左啲秘密出黎

果然係澤仔老婆咁耐都對佢不離不棄

龍叔係我前兩個post講的
因為有巴叫佢三十幾歲唔好仲染mk頭

果時覺得荳荳好on9
抄到咁足
同埋佢有冇on9到唔知iu在台北紅到可以開兩場演唱會

話說我都有查過

同意
同埋見呢度投票同埋YT cm
開始懷疑其實佢並冇咁高觀眾緣
不過學某個曝光論講，新認識佢既有2成人鍾意佢都夠搵食有突，其他既變哂anti都唔驚
繼續做我既小眾偶像囉

係咪講緊佢個粉紅頭 真係好唔掂
明明銀色都幾好睇

佢真係以為偉晉挽回中
現實既男朋友

貳貳你有冇咁愛我呀

我仲以為佢開頭係聽錯左因為後尾偉晉再講清楚多次挽回中 佢先恍然大悟咁

查個毛都有同佢講: 他說挽回中.....
佢先話好假

宏正/teddy

明啊超遠嘅感覺
唔想同d妹妹仔搶
所以唔追了
最近嘅愛係晉澤
偉晉真係好靚仔

咁佢係聽錯咩野
穩定中(?)
之後又 挽回中 強調個中字
成件事都好謎

聽到挽回嚇親掛
心諗你溝返邊條仔唔同我講

冇呀 係個名好陌生 但好似傾得熟熟地先知改左名
改名都好 舊名成日諗起問米.

佢開頭見查個毛講真野
所以聽到偉晉話挽回中都以為係真
事實都可能係真

定係覺得佢現實唔可能有挽回
佢唔係同前任完全Friend都唔可以做嘅人咩.
可能覺得太無可能 所以嚇親

小賴個反應係：點解我唔知你挽回中

【娛樂百分百】2020.07.17《凹嗚狼人殺》黃偉晉、陳零九│邱鋒澤、婁峻碩、蕾菈、孫生、李洛洋、紀卜心、詹子晴、采子

無上帝視角+石像鬼與守墓人局
狼隊陣營：石像鬼+狼王+小狼
神職陣營：預+女+獵+守墓人
※娛百版【石像鬼】遊戲規則：石像鬼隸屬於邪惡陣營，每晚石像鬼可以查驗一個玩家的真實角色身分；石像鬼不能帶刀，除非其他狼人夥伴都淘汰才能刀人(分辨方式由法官每晚手勢告知)，與狼人確認彼此身分後即閉眼，無法參與夜晚討論。石像鬼不能自爆、可以被刀
※娛百版【守墓人】遊戲規則：守墓人隸屬於神職陣營，除了首夜並無功能，每晚可以得知上個白天被票出去玩家的身分陣營。

兩反骨今日...

偉晉好似講過分手做唔返朋友
我諗佢d分手應該都似冇餘地挽回個d

今個星期好似成個禮拜都無上帝視角
娛百轉死性

冇錯 似係鬧哂交 唔可能挽回
同佢會話有中意嘅女人一樣唔可能
所以先嚇親

其他單元都趕住播 係叮咚之後
所以要Cut上帝視角

我覺得佢似想慳時間播二年八班先cut做無上帝視角

查個毛揀佢做妹夫好似大家都沉默左

我都係嗰日先知婁婁有個妹

有無去到唔可能

佢妹妹又中意偉晉
咁多人中意偉晉
點解我阿哥唔係查個毛

真心覺得偉晉都係1偏0

今晚二年八班都係得16分鐘唔好expect咩野

16分鐘算長架喇

玩下桶阿渣師 同估歌係咁上下時間
二年八班真係要長先會好睇

我覺得偉晉份人幾real 所以多人鍾意不無道理
如果阿哥係差個毛 我想像唔到

偉晉好似好多圈內人都係佢嘅fans

又靚仔又好笑又高大

我都想像唔到查個毛做阿哥 單純我想近距離追星

我覺得五個入面婁婁最岩做阿哥
又可以一齊9fing 但又會係適當時候識take care
可能同本身真係有無阿妹有關
其他個幾個感覺上唔識做阿哥教細妹個d

日頭既時候係1 夜晚既時候係0

小賴可以同你一齊買裙share著
仲可以教你點定位男朋友喎

可能會同你搶男友

佢唔係唔扮女裝啦咩 小瓜就有可能

Zenly之王

男版小賴都咁恐怖
女版小賴應該係八點檔級數

咁呢個我相信唔會 抽水就應該會

2:23:41

兩個半鐘

2半個鐘 勁長

平時台灣人叫妹妹係美眉 弟弟係底迪
即刻我地去食飯俾人叫阿妹細佬咁

好彩今個禮拜嗰集chill club唔啱我睇

其實點睇片長係幾多

正呀
團綜係要一次過睇先夠喉嫁嘛
每日播15分鐘
：去死吧～

Copy v=後面果堆去google seach就得
例如呢個就MrPmvSvWFMo

唔敢期待

如果剪一集45分鐘嘅
4集就搞掂啦
係要cut開十集斷下斷下咁睇
娛百真係

因為娛百見狼殺好似最高view
唔敢淨係播叮咚唔播狼殺
但冇諗過好多人而家都係因為五堅而睇狼殺
而唔係本身狼殺好睇

開始已經唔知做乜了
睇嚟正經覆盤無人睇

覆盤應該暫告一段落 我估計

明知小賴靈異體質仲講呢d野
我會堅嬲叫佢唔好再講

娛百真係踢一踢先郁一郁
比人屌先行一步

宜家狼人殺真係悶到抽筋
無5堅應該無人睇

而家睇人多過睇狼殺啦

最多覆埋季冠 近排應該都冇嘢好覆

12人局之後都好似冇咩局特別值得覆

不如cut咗0995播類似琴日果啲五堅情團綜好過

真，cut一集真係無所謂……

一秒變臉正

因為有沁岳所以開咗少少嚟睇 睇佢做渣男我入唔到戲

我都入唔到戲

佢好耐之前拍過1989一念間
做男二 都幾好睇

得閒開嚟睇吓先
佢之前嘅作品我淨係睇過一套BL劇
睇完覺得佢好啱組男男cp

唔係呀屌

正wo

沁叔33歲人扮演24歲後生

近排生日先話自己18歲添
最犀利都係龍伯叫邱三歲

有事慢慢講 有故慢慢寫 你放低把刀先啦

係咪過30嘅都要叫叔
好彩婁婁仲未3字頭
佢個名加叔字好似好怪

偉晉都要叫叔了
佢個名叫叔都好怪

係現任主持入面最長經驗嘅晉爺呀

晉叔
直接跳黃伯好似順口好多

咁叫查叔啦

毛叔咪得囉

佢先26歲

佢未係叔叔

采子音樂會隔咗咁多日先黎清票

小賴好似想一野抽落龍叔度咁

前面大家應該都睇過架啦
重點圖係2:49

我ARMY嚟 所以係嚟呢度搵個比較近嘅追

晉仔望住龍叔個樣sweet到

你之前個名係咪閔饅頭

耐人尋味

明明上一秒J緊九澤 下一秒比晉澤閃親

爭晉仔條隊排到去墾丁
係龍叔咁唔識貨

好想幫沁爺綁架偉晉返嚟

但偉晉眼中都淨係得鋒澤

圖上已經有兩個

狼人殺其實都勁多人開聲講

佢個po明明冇偉晉都要提

我地雙邊邏輯
一 佢知道宇宙會約見偉晉 問佢有冇見到
二 佢知道宇宙想見偉晉 問佢有冇見到
三 佢自己想見/約 問宇宙有冇見到偉晉

由於一二 宇宙成日都見問都太無意思 只好歸類三

龍叔個channel可唔可以更新得密啲

想綁偉晉去沁岳張床到

冷三角腦洞系列:

敬宣

oh my no

好合理
對上10年韓流大勢
好多追星黨都係追韓
亦證明五堅情真係吸到追開星既shift番去台灣
係有d料到

其實我覺得九是廢最廢嘅片都無鋒澤TV咁悶
感覺佢地只係交功課

真
應該好多都係台去韓再返去台

09自肥系列
又搵小精靈, 又搵大波寫真女

btw all day都係得六十幾萬view

我都係追開韓星 但我追個團多災多難就散咁
都係追台灣明星開心啲 親切啲

就算五堅入面晉澤都係有follow kpop

係幾難得

vince係咁抽水

其實感覺台灣藝人Follow kpop都好貼

oh my no澤仔快啲幫手助攻

邊個團?

由於性別關係 就算偉晉有幾多追求者 都只係得沁岳入到閘

覺得台灣追韓星都幾爽 同埋台灣啲應援好正

其實鋒澤TV再悶我都可以重覆睇好多次
天生原音眼

犯罪天團
Btw 我改咗名 雖然唔知有冇人記得我我係 Idontwannabeyou

係
我以前追韓星, 去台灣睇佢地Concert係best experience
應援勁齊, 勁有創意, 勁有heart之餘 (絲帶海, 汽球海, 用板砌字, 仲要可以反轉變成另一個字)
後台送果d禮物都勁正, 正到個歌手會係咁post IG

big bang?
至少紅左好多年同留低好多好聽既歌

其實韓國去台灣都開得多演唱會
紅少少最低票價仲高過佢地啲演唱會飛
真係平果啲應該睇得勁差

跳舞果啲都係cover 韓團

所以睇五堅情真係好平
可惜去唔到

係 我地眼中仲平

韓團既香港同台灣場都好貴架啦
香港場可以去到HKD1680一張
台灣場可以去到5XXX台仔一張

我自己睇過最貴既一場演唱會用左我HKD4500買一張飛(炒價)

真啊 香港場完全做唔到
台灣場啲氣氛勁正 海外場最正係台灣同日本

我個陣特登去台灣睇韓團演唱會
同香港真係差勁遠
台灣妹啲應援真係勁好多
同埋佢哋會所有大站一齊合作
香港個啲係各自為政

香港人永遠都係一盤散沙
搞應援永遠有幾個Party都想話事然後大家想合作得黎又合作得麻麻
諗d 應援idea又唔夠創意, 出黎效果又唔夠好睇

日本演唱會文化係幾好
不過真係唔駛坐, 就算係坐席, 都會一開始就全場企哂起身

呢幾年好似啲event冇咁重要
大概8年前我睇香港場啲event多到印象深刻
真係難得香港搞到應援

台灣場嘅應援唔好話歌手
係自己都會感動
香港個啲一首歌可以有幾個站嘅應援

Fengze TV 不如諗下其他題材 悶到暈 我呢個鋒澤鐵粉都頂唔順 睇左幾分鐘就唔想睇

香港又有啲大陸站搞 香港又有班人自私搞 之後出嚟同預期都差啲
同埋日本好少人會影相 睇演唱會就真係睇演唱會

今集罷明係promote 前任 今集悶過之前兩集
但覺得九是廢仲悶

我今次睇咗幾分鐘都棄咗
都係第一條片最好睇

啲人想佢拍私下野 但佢應該好避忌呢啲

註定娛百下場

我從來冇追過韓 淨係入5堅情坑

買all day 件衫會隨機送200 張簽名相
有啲心動

香港自己都會有幾Group人想自己搞
直情可能連登一班人, 唔同FB PAGE又幾班人,
淨係香港呢邊都亂到九彩
唔好講話大陸站又想搞埋一份了
永遠個Experience都幾唔好
嗌應援又唔多人識

我都冇
唔知點解對聽唔明嘅語言好冇興趣

以前有論壇好好多 呢幾年嚟嚟去去都舉手幅

其實佢學下九是廢 同人feat下 大家玩下遊戲 或者出去拍下vlog/夜市一日遊/幕後花絮咪幾好

我以前都係咁諗
但入左坑真係出唔返嚟

件衫即使買返黎我唔會著 好少著T 為左支持佢地 有冇人想買 可一齊

+1 本身淨係追英美 睇完狼殺先開始追五堅情

其實我一路好好奇港台點樣一路拍片一路睇concert
睇相機定睇真人好

我同你諗法一樣 聽唔明韓文所以冇追韓劇韓綜嘅習慣

包保齊同埋易執行
同埋好似場館審批煩左好多
好多野都唔俾執行
仲有個個團都有官方應援棒
所以以前d 唔同顏色燈仔應援都冇哂

聽唔明真係唔想追 泰BL除外

香港真係亂 大家唔知幾時做應援

去過韓國睇 始終最正 拼盤show 都正

仲有依家直頭後台幫你控埋隻色

今日好似好多野睇 有2個半鐘加多版及2年8班？？

加長版星期日呀

我之前錄片會相機喺心口附近然後用眼睇

韓國仲係頭啖湯, 歌單同表演都充滿驚喜
同埋始終個歌手同韓國Fans個互動最自然

不過應援既感動就係台灣場
同埋個歌手會係咁講唔咸唔淡中文都正

All day咁既勢 一星期先破到百萬

頂

係呀, 中央控制
所以應援項目少左好重要既一樣
以前唱D快歌要拎紅色手指燈仔出黎
慢歌拎紫色手指燈仔出黎
係咁轉, 超忙

我睇concert淨係會拍幾條片(甚至唔拍)
我覺得要成個人投入enjoy 個con先值
拍片又唔會睇返
我要睇都睇人地大炮4k片啦 其實係因為我手震

我咩仔都唔睇 淨係要睇鋒澤

有時佢地特登學廣東話同唱廣東歌都好感動
不過唔係個個都會

人地D設備咁好
仲有人幫手掩護, 多角度拍又剩
我自己專心睇Concert仲好啦

韓星con 淨係睇過iu
佢啲廣東歌真係好有誠意

韓國大家做咩都好齊 唔會甩 而且唔需要等翻譯

我都個知台灣fans 應援勁 有機會想睇台灣場

IU第一次唱喜帖街時真係好驚喜又好感動既
仲要係成首

佢夜信中文版都正爆
可惜當時撲唔到飛
唔買黃牛

晉仔 澤仔基本架啦

之前識啲站姐 佢地係一次過買哂附近然後叫人打掩護
睇個演唱會勁似做賊咁

而家就梗係去台灣睇五堅 (我睇采子)啦
又唔駛翻譯, 個場又少人, 肯定勁Close勁有氣氛

韓國郁d就5千人, 1萬人場
其實係真係幾遠既好多時
要睇大螢幕

夜信中文版係我最後一次睇現場
之後果次完全搶唔到飛
嬲爆直情脫埋fans

不過話雖如此 我對佢地作品未到我會想睇演唱會
我睇演唱會真係要好中意啲歌
等佢地出多啲啦
唔係我都係睇韓星

都好佩服佢地既
成日渣住機, 就算冇人check住
隻手都勁倦
仲要有時真係會失手, 被趕出去冇得再入場

頂除返2百幾港紙炸
唔係肺炎我8月飛左過去啦

開始覺得到我地飛得返過去嘅時候
佢地已經紅到我唔會搶到飛

票價咁平
當順便去台灣玩

其實采子d歌我好鍾意
請到假又去到的話實睇

咁票價平的確吸引

算啦 有得飛又夾到時間先算
我今年去左轉台灣都算係咁

韓團一場夠睇哂五堅+采子演唱會咁滯
台灣機票酒店錢又平
隨時五晚去日番, 假都唔駛請, 爽爆

唔會啦 除非有歌大爆

想講2百幾真係好抵
追星咁耐未見過咁抵嘅飛

五堅就難搞D
就算而家都好難搶

頹采就今日又清票, 大把飛啦

就算香港明星自己本地開都冇咁平啦而家

到佢地實力勁到可以大紅
你地幾錢黃牛都會比

香港明星平平地都400+

1500以下我都會比

就算黄牛完可能同睇韓星差唔多

只有你真係想睇 比到錢就解決問題

俾完牛可能先同韓星未炒嗰價差唔多

真係好想睇的話
到時就會遊說自己
話機票錢同酒店錢買平D咪得囉

係，係台灣睇韓星都要成6千twd
可能佢哋炒完差唔多

唔使啦 直接用今次唔睇
下次唔知等幾時已經可以說服自己

睇下你追嘅星黃牛價 值唔值你買
唔值大把理由 值都大把理由

同埋覺得如果係五堅一齊開真係幾錢都會俾

真 我每次都會用：可能今次係最後一次
然後幾貴都會俾

其實我淨係用
"今次唔睇至少又要等一年" 已經夠說服自己

睇完fengze tv
澤仔同偉晉真係唱得夾好多

話五堅一齊開我真係衝過去

沁晉係基本

嗰時睇住個fd係我面前比人捉走咗

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（65）

已更新叮咚full version yt link

有冇得入番黎?
有時有D DEL左相同埋寄存相機又可以入番去

俾人捉咗真係超慘
試過見到隔離走咗就再冇入翻嚟

哇唔該茶茶

老闆做咩蝦阿采唔自己唱偉晉part

應該佢自己都唔識

冇啦 我都好少聽有人入得返

小毒毒龍叔竟然會同呀采一齊同大波長腿網紅打波

傾直播可以去隔離post傾

呢面仲有8個位就比kpop追星霸埋佢

Same
真係好surprised嘅歌先可能會偷錄半首
睇live梗係要投入埋個氣氛
同埋係我冇錢買相機

頂我以為今日星期六

1 5 7

無人推了

刀中就贏

孫生真係好好笑

1001